點解美股爆，香港樓價同股市仲可以企咁硬？

食撚左偉哥唔識跌？

唔好咁心急

未炒人 未減薪 未加息 買個飯都未減價 樓撚會跌咩
你係業主都識自住驚閪啦

食個茶記碟頭都50蚊啦

定啲嚟
等多陣